====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pionnières en matière de coopération , celles-ci ont commencé à fusionner dès 1989 : avant les politiques , les entreprises avaient conscience de la communauté d ' intérêt des deux villes .
Tokens having emotion: [ intérêt ]
Lemmas having emotion: [ intérêt ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ intérêt ]
Lemmas having emotion: [ intérêt ]
Category of the emotion lemmas: [ desir ]
Total emotion lemma counts: 1

